覺唔覺為左睇風景而去旅行好on9?

google圖片咪得

真！

48歲（谷狗）

去旅行都on9 google街景咪得

去旅行更加戇鳩
睇遊記咪得囉

係

認同
過多幾年有vr 實景, 打卡睇景方便好多

去旅行梗係要善用時間瘋狂食買玩

yes